達哥6月9有份衝 重衝得好撚前

大家俾啲走盞佢
佢今晚都應該會出

佢今日都衝得前

Ching今日見到佢？

咪撚再講呢條垃圾啦屌你老母，唔該推返用post

見到

唔好再反達 Please
手足嚟

一直關注緊